有冇人好冇自信

大家好我係減肚腩
我改呢個名係因為我想提醒自己我個身體有幾不足
我喺朋友眼中係一個好有自信同好開心嘅人
因為我成日都做埋啲搞笑嘢想其他人開心
但當我自己一個時，內心覺得好唔開心好孤單
而且我覺得我個樣好冇精神好唔吸引
每朝起身做嘅第一樣嘢
就係傾喺鏡前面照下自己個樣同身材
就覺得自己唔好睇
有時一起身見到自己肚腩細咗會開心一陣
但之後我就知道一食飯個肚又會出番嚟就會唔開心
我有做運動，飲食都平均
但就好似做極都唔夠，做極都唔夠好
每日照鏡我都唔開心
覺得自己好肉酸，覺得冇人會鍾意我
其實我只係想係到呻下，因為唔知可以同邊個講
多謝咁多位巴絲睇哂我篇嘢

絲打？

係呀

我都好無自信
響朋友面前都好無自信

就黎被人拋棄

加油

有無良好既排便先? 宿便好似同肚腩有關 BTW 我覺得小小肚腩係人都人 我都幾瘦下 但個肚都有D腩 樓主你係咪睇得呢D太重呢?

有肚腩唔緊要 個人肥唔肥先

me

拍過拖唔該同我收聲

自己唔努力節食+運動減肥怪得邊個
減完仲樣衰咪整容囉

我明呀樓主 因為我都係咁！
但覺得自己意志力好弱 成日好難堅持節食同運動

我都想減肚腩
宜家肚腩>波

點解冇自信呀

唔好節食呀，均衡飲食加運動就最好了
如果唔係好容易會反彈的

same here
努力節食 唔可以懶！
無醜女人只有懶女人

啱啊 建議可以試下飲食上間歇性斷食+戒碳水化合物（我就餓就食菜同適量水果+雞肉）同埋可以試下聽住鍾意嘅歌慢跑 咁會易減啲同唔反彈

Fg朋友之中人工最低，又無咩長處，返工長期俾人鬧

我係巴 但都有同樣感受
係人地面前總係好開心，好有自信咁
自己一個時，就會好悲觀同自卑
照鏡時又成日覺得好樣衰，好多暗瘡

skip 早餐，或者間歇性斷食+重訓。。。帶氧運動就不了 對減肥黎講真係好撚廢

⋯

我都係

會唔會係運動或者飲食既方向唔夠合適你呀？

幾大波先
有E 有個腩仔IS OK A就大鑊D...